Poly人，一句，防暴唔撚撤都唔好俾人引到

信狗一成，雙目失明

理工人質事件

push

利用果30個根本無唸住救學生嘅校長
可能救到理大手足

港產片 - 大事件 ：

社工都可以係藍

勿忘曱甴多番騙局

未成年小朋友

咪信校長，你俾證佢=自首

poly手足，你地只有兩個情況可以走

1。狗撤退
2。外圍手足攻入

咁多人喺油尖旺，啲狗而家驚過你所以係咁放tg，放完佢冇追上嚟就係唔夠人出去追

已經到咁近，兩邊一齊發難，最多咪更加混亂